求天星銀行loan invite code

Tg
Airstarrrrrr

冇喎